[文宣] 我經過屯公一役後對文宣嘅一啲諗法

前言
經過尋日嘅光復行動，我發現唔單只本身反送中嘅人士先會行出嚟。本來一啲無意見、中立嘅街坊同我地一直覺得深藍嘅年長一輩不但無反對，更多嘅係支持聲音同為我地打氣。我認為我地好應該打住民生嘅旗號吸納呢批人嘅支持，即使佢地唔支持反送中嘅行動，令到佢地多咗關注時事已經可能為嚟緊區議會同出年立法會爭取選票。令佢地投票倒戈唔單係多一張選票，同時對家亦會少一張，影響係兩票。所以我覺得嚟緊將文宣方向多對焦“民生”係其中一個可行方向。

會否令民意對“反送中”失焦？
我認為經過多次嘅運動同最近嘅事，本來已經支持我地同覺醒嘅人係好難會轉軚同轉立場；調返轉本來奶政府同撐警班人亦會越變堅定，覺得遊行影響佢地日常，對示威者受傷麻木，或覺得係假新聞。
我唔認為反送中文宣要停，但同時應該學習對家，用民生、經濟等成為黃藍之間嘅公因數，長遠令佢地喺選舉唔投建制。

TLDR
反送中文宣要繼續做
另一戰線使用民生經濟成為黃藍公因數
以改變佢地選舉投票意向作為目標

我認為具體策略係對付不同派嘅人要用不同手段

1. 極左盲目相信政府 / 深藍人士 例如 無腦嘅廢老

集中火力炮轟建制議員，最好將區內無做好嘅民生議題同埋陰謀掛勾。因為呢班人最願意相信乜嘢陰謀論，要以子之矛，攻子之盾。最理想就用收錢呢啲佢地最常講嘅嘢做攻擊返佢地嘅意見
例：
屯公多大媽噪音因為議員為攞大媽選票同有利益瓜葛而唔去處理
上水水貨問題係因為議員有份開藥房/同嗰班人有關係
總之大方向
建制收錢同利益搞亂香港
中聯辦/政府想解決建制議員倒戈但比外國勢力種票同滲透
要救下一代/自己就千祈唔好投某某議員/黨派

當之前林奠係港英餘孽呢啲有少少智力/批判思考嘅人都唔會信嘅嘢，都可以激起好大反響，就知道呢班人真係弱撚智，可以放心用無從考究嘅事嚟大肆宣傳。

2. 尚有(自以為有)思考能力
但遭人洗腦
知道政府有問題但覺得事不關己
嘅 藍/淺藍/自以為中立 人士
例子：撚人撚地 同其他打着民生為旗嘅藍色 page

可以指出建制議員沒有做好工作嘅同時，一定要打着不分黃藍、不談政治為民生嘅口號，要佢地將票投俾真正為民生嘅人。同時整圖嘅時候一定要用返佢地睇開嘅風格，最好抄返呢啲page去design，下面再次強調要加不分黃藍嘅口號、保民生聯盟等署名。
唔建議好似之前咁玩膠，用乜嘢支持成立委員會還警方清白等作為題材，因為呢樣好容易被對家擊破我地論點反擊同指出我地分化陰謀等捉住嚟反擊。
一定要用公認嘅事實數據作支撐，再而話政府、更重要係建制議員無做好民生工作引致今日地步。
我認為非常可行嘅例子：
情境一. 某區民生問題
屯門/上水有xx%的民建聯/建制區議員，但佢地從來無為過大媽問題/水貨問題做實質工作
下面加返 不分黃藍，只為民生
將自己一票投給真正為香港好而不是只為選票的人
情境二. 警犬page
民建聯/建制口講為警犬爭取權益/支持警犬，但實質立場飄忽！牆頭草博選票！
要節錄一啲真嘅說話 但同時指出佢地立場不一嘅證據
例如一時話支持警犬 但轉頭又話政府可以設立獨立委員會 想拉攏全部光譜嘅選票
最好send 圖時caption加埋佢地公開發言嘅片段link同時間作為reference ，俾佢地睇清楚嗰班人嘅真面目。
分化！分化！分化！
重要嘅事講三次
對付呢派人士一定要執住不同持分者佢地關注嘅點集中火力，縱然我地討厭警犬，但無疑藍絲亦佔一定多嘅票源，必要時亦要將文宣推入去，重點唔係誰是誰非，而係將賣港嘅人用選票票償。由於呢班人有思考能力，所以一用假資訊後果極其嚴重，必然會成為對家還擊一大武器。

希望大家將呢個po俾更多人睇到
原諒我呢排太忙無輸出太多嘅文宣
第一次開po 大家屌細力啲同有意見可以留低

無人

推

PUSH

簡單黎講用社區問題助攻

令人質疑為何權在建制但冇解決問題

然後指出背後利益關係。中年人最鍾意呢d疑似貪污既傳聞

純粹個人睇法

我頗肯定而家係政府入面嗰D所謂*高手*，都會同阿7講「唔回應，就係最好嘅回應」。

點解？因為佢哋可以，冇人可以迫到佢哋，除咗中央。

我估佢哋其實就想我哋集中堅持5大訴求，因為佢知道禁樣遲早可以拖死我哋，D人會因為冇回應而慢慢流失。

唔係建議唔講5大訴求，但係應該要更think out of the box，例如光復係香港嚟講真係小有嘅普世價值(藍/黃)，嚟緊區議會多一認同就有機多一張票。

最後希望可以分享自己睇法，我覺而家阿7同某D高官最怕係乜？

成立獨立調查委員會

觀乎阿7過往講嘅嘢，佢話過有佢一日係度，都唔會有哩樣嘢，真係好少見。

各位，試諗下如果我哋攞返區議會同立法局，到時要成立獨立調查委員會就唔係冇可能。

push

土瓜灣被大陸團佔路
單程證人士拎綜緩及就業數據
自由行佔香港經濟比重
東江水搵笨柒

整平台歡迎藍黃綠絲表達各區民生需要

唔好再話乜嘢失焦
兄弟爬山 各有各做
大家都係同路人